Pokemon 新御三家好肉酸

火同水冇問題WO

熟口熟面咁

飛天小女警

用三隻腦魔仲順眼

最撚有問題個兩隻你竟然覺得無問題

忍蛙咪又一出比人屌

比你post 左先

寶可夢

Happy tree friend?

水唔差
其他最少未超越到bw水獺

代代都俾人話衰架啦
啲人眼中得奇異種子車厘龜小火龍係正常

草應該進到最後變大隻佬

睇好水主
其實今代最大問題係中文版淨叫"寶可夢" 連代表香港"寵物小精靈"嘅"精靈"都無埋

有聲

由銀版屌到而家
睇慣左就無野架啦

今集3主第1形態唔錯, 未必正得過頭2集,但一撚定正過第2集之後果d所有御三家, 最少唔似數碼暴龍先, 希望劍盾神都有頭2集水準, 唔撚想再見到數碼暴龍風格既POKEMON啦

越出越柒 無哂貨

支那嗰啲奧運福娃咁樣樣名又奇奇怪怪

Why not both?

你睇下三代同四代先啦

點解有種國漫feel

入PC即刻過隻第一代玩

寶可夢麻

火好撚普通，不過都係睇下進化有冇第二屬性

草系死忠

幾年前我都聽過同樣說話

每年都有

但今次真係柒吖嘛

集集都有玩,會唔清楚POKEMON d 設計? 係爆左冇場館既日月之後先決定永遠棄POKEMON
3代水系你頂得順?

集集都俾人話樣衰先

草系硬係要整到咁核突

菊草葉

最靚係草系囉

木木梟

當年木木梟一出咪又係比人屌到仆街
動畫頭2集已經洗曬底啦

貓頭鷹都可以話唔得意真係r曬頭

又有新寶可夢

最有問題既唔係劍盾咩

其實草果隻睇睇下幾可愛

木木梟秒晒

癡撚線火球鼠咁得意

個鼻有個長方形都正常

一早改左，當時口頭抗議完
轉過頭買埋switch玩

貓頭鷹鬧第二體多，三體多人讚
同期火貓三體都有人恥笑
水好似最多正評

其實多唔多鍾意 好睇動畫點配合
當年隻忍蛙 一出又係一般般
但動畫推到變小智蛙
即刻升到全民投票第一位

火一開始我完全估唔到佢係御三家，係見到後面嗰兩隻先意識到，以為係公廁卷耳兔嗰d friend

之後推隻弱智蛙去死 即時收刀片

係火主三體變大媽先反超，仲有忍者一出喺外國fans全部轉肽

紅色太少 兔仔亦都太公廁

似街邊草叢遇到嗰啲

冇計 官方要齊火主十二生肖

廢老思想 一代不如一代
代代都話樣衰
睇慣咗咪又係覺得ok同得意

進化左好難好型呢

whatsapp 見到

我OK喎，因為特別篇嘅路比同zuzu，我一開始就揀佢。

寶石隻水躍魚有咩問題

咁佢出隻火貓做乜春

麻麻地 好似愈出愈差

老虎

應該好難超越到噴火龍同甲賀忍蛙

what the fuck is this shit....
點解新一代動畫d畫風全部都係咁...
特別係比較兒童向嗰啲

進化左之後.....

每次出新版最正係d進化幻想圖

真係比佢玩謝

牛 蛇 馬 羊 狗 都未出

即係仲有至少5代

奉神犬，烈焰馬表示不滿

出火牛既話最終屬性係咪火+電

未必架 可以係火+地面

波加曼好得意呀

不過係第一代太經典

帝王拿波好柒

火狐可以當係狗
都係犬科

算啦
次次玩好短時間已經進化啦

第一代經典係因為3隻都係弱智捉嘅 有曬故事

宜家就要分比3條友

第二代3隻都係弱智捉喎

大個就走樣 同啲貓一樣

起碼唔進化暫時睇
屌打目前3隻新嘅

由黑白開始隻隻都好樣衰

屌你老母妖怪手錶咩

1,2 bw 小智蛙
其他就

都係多得動畫推波加曼配小光

火龍，鼠，雞，猴，豬，狐狸，貓(虎）
狐狸係咩？

兔兒

可能上代火喵同木木梟都得意
對比下搞到今代好樣衰

睇慣左再講啦

黑白個陣見到d怪仲以為假野

中國製造？

火狐狸

第二代 三隻都好正

狗

其實我問緊12生肖對咩？

唔係掛狐狸當狗

一代柒過一代

狐狸犬科

咁火馬可唔可以用驢仔代替

蝌蚪進化完又係 小智娃?

邊到有蝌蚪

睇錯 條尾好似

Bw木咪係蛇

講緊火呀大佬

淨係過玩第一代火版
會唔會可以集齊三隻？

從來最大問題都係最終進化，我覺得未進化差極都有個譜，次次最後個結果出到黎仲樣衰過d同人設計

三代啲進化好撚痴線

冇暗瘡又簾膠布 柒到死直頭反肚

火兔ok la
其實配返紅橙黃色都ok
可能代代都係同一色系就轉做白色

gen3好撚型喎

小火馬已經係火馬啦wo

PK芒睇神獸,御三家樣羞冇所為

御三家你咁計護主犬都有混

狗都有唔同品種
馬真係好難有變化wo
唔通整隻斑馬

我很簡單
只要有女角，我就買爆

中肯
仲大把on9以前隻驚賣精靈
一睇就知係賣女架啦

c字褲

巨沼怪型
但中間個進化真係痴撚線

最尾整對翼比佢變天馬囉

出figure

問題係d女都冇波冇蘿

黑白得竹蘭夠照

都得wo

巨沼怪
其實火焰雞都麻麻，不過靚唔靚呢d其實好主觀

你有無cosplay小火龍

pm女角不嬲都係講全年齡通殺同埋同人創作空間大
睇bw2代女主就知

盲撐
事實真係樣衰
成隻大陸福娃咁

年經

13億中國人的市場

進化得火龍係型，另外兩隻肥矮柒

小火龍，小鋸鱷，火雞，泡蛙，木梟
好多隻都好正

君主蛇

除左1-2代 之後全撚部都唔識

走啦咁

唔係你想出重覆既野？

初代有無限加分

炎兔兒，個名好大陸啊屌。兒化韻

兒本身都係一個有意思既實字
好難話佢係唔係兒化韻黎

屌你成個大陸啲卡通咁

BW都係

小畫家劣改

Pokemon 狗咁撚惡

惡咩 擺低句廢話係度
你唔係博被人鬧咁博咩
想人讚你好威威？

又一個Pokemon 狗

咪係
正如你唔睇波，人地討論緊波既
你唔識唔睇，咪唔好入去講野
但你又死要入去講句邊q個美斯邊q個c朗咁
除左係屎忽痕想俾人屌下，完全唔知你仲想點

其實都咁多代
算係咁啦
永遠都係初代最好架啦
睇電影通常都第一集好睇過續集
好難不斷青出於籃

北佬會叫兔仔做兔兒

原來係個弱智仔

咁啲「忽然Fans」係黑人憎嘅
睇得嗰幾集動畫，淨係玩過一兩代就老屎忽上身咁
嚟嚟去去淨係識話比卡超/超夢
淨係151先係最正宗

由DP開始年年都話一代不如一代
實際你地根本唔會玩，關你咩事

初代玩到依家嘅老屎忽死忠大撚把
「忽然Fans」成日指指點點都唔知做乜鳩

俾你咁畫一畫又覺得好似

For細路仔玩架

拎存在感既野我地唔曉架啦

條宣傳片火兔行過腳印有餘燼
我以為係主角除褲屙坨尿整熄佢

啱既，表關都算係既
四天後既野，小朋友你唔識咁多

竹蘭明明係珍鑽女1

隱特係Flame body？

上網搵 頭五代
初代二代最順眼

今版有番特性咩

上一代出個時都話柒, 之後發覺原來下一代可以更加柒
呢樣野每一次都係咁loop, 要睇返進化先
不過水個隻進化9成都係柒落去

好似happy tree friends

大佬，唔好玩啦
正傳黎嫁

無特性摺得啦

老任你話唔埋
分分鐘繼續冇道館冇道具冇特性

正傳GEN8應該唔敢玩呢D既

你睇下lets go咩料先啦
2個星期就大批量賣2手

特性，道具先係呢個驚精髓
佢地點會唔知呢點

屌你你未接觸過就唔好扮老屎忽啦
依家第幾代你都唔知仲係到懶係野
今次第六代定係第七代啊?!
係第八代喇
到今時今日仲講呢啲野

你戇撚鳩？我上網見得意咪分享下
咁6代7代冇圖咪唔貼囉
寶可夢撚特別戇鳩
笑撚死

ON9 銀版點會屌呀,直到寶石板都仲好OK,係打後先開始膠化

冇改錯名

四代龜龜好得意

果陣上網無咁方便姐
銀版初初出一樣有人屌

係好撚on9嫁，點同你咁叻
呢個pokemon撚好多，冇咩事唔好入黎啦

乖啦 , 死戇鳩仔

木木梟仲正
進化之後又型

火駱駝

或者火草泥馬

超得意 最鍾意既水主

想睇神獸

腦魔COLLECTION算啦
可以拎黎訓練響深水步/MK周街同人打

留名到時出咗進化 而家話樣衰嗰啲個個收曬皮

成日bully草系

代代都咁講

其實有冇d唔係水火草系.....

睇進化啦屌 邊撚個會理隻1lv

新夢可夢隻隻都柒

新寶可夢隻隻都柒

D顏色太覆雜

好得意喎

有隻mod係用4chan icon

pokemon clover

銀版係點我唔知
但我好肯定寶石版嗰陣已經有好多人屌緊
只不過寶石版係呢到多數人嘅童年回憶
呢到咪多啲人接受咁
所以真係睇年齡
可能呢一集係若干年後就會有10後話由呢集之後開始膠化

寶石個時最多係成個遊戲畫風轉+配合GBA畫質提升姐，但個程度係好易接受
真心火雞，木守宮，水沼魚都可愛+靚
最終進化都型啦，係沼怪差少少

好多時都係潛移默化同動畫效果
可以留意下當年未出動畫遊戲之前d人點樣講木木梟

好肉酸咩隻馬騮仔幾Q呀

Gen3 Mega進化已經洗晒低

永遠揀草屬起手有挑戰性
以前好中意菊草葉 草苗龜

剩係認得頭三代
今集神獸係咩？

草主進化似會係草+岩石

馬嬲喎
我覺得似格鬥多

水水獺好撚得意

係動畫

頭4代都靚

硬係覺得個design 有啲討好西方人
冇咗日本人嘅sense

終於諗到草系似咩飛天小女警個反派

外表呢d咁主觀既野都可以話叫做事實
真係唔知係人盲撐定盲反

一陣最終進化無啦啦又變隻肌肉人

但初代用奇異種子係最易

隻兔好似妹妹仔動畫啲吉祥物角色咁喎
水嗰隻個樣仲冇存在感過dororo，配角到不能更配角

唔怪得咁熟口面

過多三年又可以開多個一樣嘅post

咁變色龍係應該無存在感

我覺得黑白開始就係咁
唔知關唔關地圖唔再係日本事
覺得精靈設計最樣衰係黑白同SM
反而幾鍾意XY

中國人會叫義勇軍進行曲做國歌；但唔會叫God Save the Queen做國歌
中國人將中國足球隊叫國足
中國人叫中國產品叫做國貨

「國漫」，你知你咁講代表D咩嗎？
中國歡迎你

雪糕

黑白咪有班馬囉

不如加埋角變天角獸

竹蘭dq架

驗眼啦

逼人覺得有問題

黑白開始有鬼佬參與pkm design
多多冰呢條進化鏈就係其中一條鬼佬嘅design

個logo十足老翻咁

多多冰都叫靚呀

隻水主我真頭唔知佢係有腳蝌蚪定蜥蜴

雖然名係蜥

其實我都覺幾可愛
不過可能死物d人反
但明明一pat泥都可以點解雪糕唔得
不過佢另一個傑作磨牙彩皮魚真係唔係個個識欣賞

其實我覺得雪糕同吊燈都靚但係好多人屌，明明代代都有非生物原型

睇埋進化再講

bw其實都有好多唔差嘅design
例如蜈蚣，水晶燈，勇士鷹，劈斬，雙斧，索羅亞，風妖精呢d
不過柒嘅比例多d

雙數世代！希望有新伊貝

終於諗起點解會覺得似西方人嘅design
老外整嘅偽pokemon

木木梟勁得意喎

水晶燈火靈第一眼見到已經覺得d鬼火型到爆
之後玩白版一開始已經留定位比佢加入去到個鬼塔即刻捉左

大劍鬼成隻神獸咁好型囉唔該

火球鼠唔係老鼠,直頭唔係鼠科
點解狐係犬科當狗就唔得?

你老實講其實佢柒咗，一早出咗護主犬，為咗避免重覆，個說服力仲大啦

大劍鬼真係勁撚型
其實水水瀨都幾得意

其實黑白開始已經有鬼佬做GF精靈設計
每代都有樣衰有靚
上一代sun moon直情3隻都好睇
就算最多怪野既黑白都有唔小靚寵
自問今集除左火主有啲撞樣之外
其他都冇咩 但我應該都係選火主

火屬御三家除左係12 生肖外仲有個隱性條件的 “ 要企起身 ”

牛 ： 牛頭人
羊 ： 撒旦形
蛇 ： PAD 蛇女樣
馬就真係好難兜

馬頭人

如果有心出隻新火狗整到好似火虎咁咪得
反正PKM大把狗都係企係身

牛頭馬面

姪仔勞作級嗰隻藤壺呢？

毛澤東

我都即刻諗起

好撚醜
炎兔兒
以前應該會叫炎兔兔

有種感覺火系進化會變火冰 真冰火天魔

我覺得己經出得太多
每次為佢加屬性有d煩

進化型態都未出
睇定d先
費事炒車

dp呀嘛

精靈寶可夢老翻大陸野抄寵物小精靈緊係肉酸

水主可以接受

真係好撚on9
佢都講左頭5代
你仲要屌呢代第8代
做乜春

條友真係好撚柒

精神痛

病

全世界得罪左佢

Pokemon狗真係好撚惡

無印，ag，dp 4代都係火主最正
無論未進化定進到最盡都係

我明明串緊佢你都可以咁屈我

上面d圖大cute反映唔到bw個種㭍味

利申動畫撚但冇睇SM

成日恥笑「國足」嗰啲唔通又唔係中國人？
真係牛皮燈籠……

兔兒...

我覺得隻馬嬲好cute

我覺得草個隻好可愛 好似bb仔咁

其實我覺得次次御家3寵
第1次睇唔慣
慢慢覺得越黎越得意順眼
特別係睇埋動畫既性格表現

點會出太多，一日未齊晒所有屬性都未夠。

第八代應該有鋼伊貝份？

最想佢出鋼﹑地面同岩石。

話新寵柒好易trigger到班寶可夢撚D神經

咁多代都係揀水除左上一代冇玩
依次草同水睇落都ok，睇埋最後進化再決定

火主個pose同馬騮一樣

兔仔我情願佢用跑既姿勢好過

又係大隻佬

似乎一反常態，唔跟顏色
水系，念力系，鬼系

好正 咩名

bw個飛行系掌門人
冇記錯係動畫好撚hea
ff下戰果就當打完

我寧願叫兔兒都好過兔兔
BW其中一個唔受人歡迎嘅原因我諗啲譯名都應記一功
啲疊字名又多又柒

以往改名方式可能叫炎炎兔..
兔兒.........做乜撚

炎炎兔/小炎兔點都好過炎兔兒

第三隻真係一撚樣

支那人係鍾意ererer
見你地咁接受到寶可夢咪撚下你地踩下你底線

燈 劍 雪糕依啲人類成品嚟 出現根本講唔通

咪玩啦火主普通到街貓咁，最尾進化十足十係cartoon network走出嚟

小磁怪同雷霆蛋都係人類成品

簡直係啲外國獸人控諗出黎

我記得爛泥獸圖鑑設定係舊泥中幅射變有生命，雷霆蛋設定都係發明精靈球之後先被人發現，我當呢啲人造物精靈都係差唔多原因形成

而且都市傳說原設pkmon係好後期突然間出現...

咩火系十二生肖根本就格硬來
好心你班住公屋無車無樓無女嘅垃圾就少啲幻想啦